有冇巴打見到金仔去南韓好感觸

朝早返工前睇直播見到38線金仔拖仔文在寅行去北韓個邊個幕

直頭喊咗出嚟